\documentclass{if-beamer}
\usepackage{tikz}
\usepackage{color}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}
\newcommand{\floor}[1]{\lfloor #1 \rfloor}

\newenvironment{mydefinition}[1]
    {\begin{block}{\textbf{Definition:} #1}

    \end{block}
    }

    \newenvironment{folgerung}
    {\begin{block}{\textbf{Folgerung:}}

    \end{block}
    }

    \newenvironment{satz}[1]{\begin{block}{\textbf{Satz:} #1}\end{block}}

      \newcommand{\formel}[1]{{\begin{block}{Formel}
        \boxgreen{
          \begin{equation*}
            #1
          \end{equation*}
        }
      \end{block} }}
      \newcommand{\formelinner}[1]{\boxgreen{
          \begin{equation*}
            #1
          \end{equation*}
        }
      }
      \newcommand{\formelinnerimportant}[1]{\boxyellow{
          \begin{equation*}
            #1
          \end{equation*}
        }
      }
    \newcommand{\bemerkung}[1]{{\begin{block}{Bemerkung: }\textit{#1}\end{block}}}

\newcommand{\myscope}[1]{{\color{red} #1\normalcolor}}
\newcommand{\strings}[1]{{\Large\textbf{\texttt{#1}}\normalsize}}
\usetikzlibrary{automata,positioning}
\usetikzlibrary{overlay-beamer-styles}

% --------------------------------------------------- %
%                  Presentation info	              %
% --------------------------------------------------- %
\title[]{Einführung in die Wahrscheinlichkeitstheorie}
\subtitle{Karteikarten}
\author{Benjamin Sterzl}
\institute[FMI]{
  Friedrich - Schiller - Universität\\
  Jena
}

\date{\today}
\logo{

}
\subject{Presentation subject} % metadata

\graphicspath{{figuras/}}
% --------------------------------------------------- %
%                    Title + Schedule                 %
% --------------------------------------------------- %

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}
\begin{frame}
  \frametitle{Inhaltsverzeichnis}  
  {\tiny
  \tableofcontents
  }
  
\end{frame}


% --------------------------------------------------- %
%                      Presentation                   %
% --------------------------------------------------- %


\section{Grundraum und Wahrscheinlichkeiten}
\include{./kapitel/grundraum}
\section{Bedingte Wahrscheinlichkeit und Unabhängigkeit}
\include{kapitel/bedingte}
\section{Zufällige Größen}
\include{kapitel/zufallsgroessen}
\section{Spezielle diskrete zufällige Größen}
\include{kapitel/verteilungen}
\section{Stetige zufällige Größen}
\include{kapitel/stetigezufallsgr}

\begin{frame}
  Quelle \LaTeX - Template


  \tiny \href{https://de.overleaf.com/latex/templates/if-beamer-modelo-de-apresentacao-ifes/mfjsfzdbmsxd}{https://de.overleaf.com/latex/templates/if-beamer-modelo-de-apresentacao-ifes/mfjsfzdbmsxd}

\end{frame}







\end{document}
